# App project

## Начало работы ##

Для начала работы скачайте репозиторий.
Затем с помощью терминала или командной строки перейдите в корень каталога.
Установите NPM. Создайте символическую ссылку на каталог "public/dist".
Запустите сборку проекта.

```
cd <корень проекта> // Переход в каталог с проектом
npm install         // Установка NPM
```

### Windows ###
```
// Создание символической ссылки на каталог "public/dist" (Windows)
mklink /d dist public\dist
```
### Unix ###
```
// Создание символической ссылки на каталог "public/dist" (Unix)
ln -s public/dist dist
```

```
// Запуск сборки
grunt
```

Папка Project Status содержит скомпилированный проект в текущем состоянии. 
Для просмотра скопируйте папку Project_Status на компьютер и откройте файл index.html